/*
Chinese
*/

// System
"Settings" = "設定";
"General" = "一般";
"Keyboards" = "鍵盤";
"Add New Keyboards..." = "新增鍵盤 ··· ";
"Edit" = "編輯";


// Tab Bar
"Home" = "首頁";
"Keyboard" = "鍵盤";
"Jyutping" = "粵拼";
"Search" = "檢索";
"About" = "關於";


// Home
"Type here to test keyboards" = "試下鍵盤";

"How to enable this Keyboard" = "如何啓用鍵盤";
"•  Jump to " = "•  跳轉至 ";
"•  Tap " = "•  點選 ";
"•  Turn on " = "•  開啓 ";
"Allow Full Access" = "允許完整取用";

"Go to " = "前往 ";


// Search
"Search the Jyutping of Cantonese word" = "鍵入粵語字詞檢索其粵拼";
"Search for Jyutping" = "鍵入粵語字詞檢索其粵拼";
"No results." = "無結果";
"Common Cantonese words only." = "只可檢索常見粵語字詞";

"Jyutping Initials" = "粵拼聲母表";
"Jyutping Finals" = "粵拼韻母表";
"Jyutping Tones" = "粵拼聲調表";

"Search on other places (websites)" = "其它可供檢索嘅網站";
"Jyutping resources" = "粵拼資源網站";
"Jyutping - LSHK" = "粵拼 - LSHK";
"Learn Jyutping" = "學粵拼";


// About
"Version" = "版本";
"Copied" = "已拷貝";

"Source Code" = "源碼";
"Acknowledgements" = "致謝";
"Privacy Policy" = "私隱政策";

"Join Telegram Group" = "加入 Telegram 羣組";
"Follow us on Twitter" = "跟隨 Twitter 推特";
"GitHub Issues" = "GitHub Issues";

"Email Feedback" = "郵件反饋";
"Unable to compose mail" = "無法編寫郵件";
"Mail Unavailable" = "郵件不可用";
"OK" = "好";

"Review in App Store" = "前往 App Store 點評";
"Share this App" = "分享本應用程式";
